「話已對」她在視察期間與站內市民交談，知道市民對暴徒肆意破壞港鐵設施感到心痛。

另外，林鄭月娥早上視察港鐵中環站遭受破壞後的損毀情況，她在視察期間與站內市民交談，知道市民對暴徒肆意破壞港鐵設施感到心痛。

區已落

只係感到心痛

點解唔係講要捉拿破壞者？
依家係咪鼓吹犯罪？

利申：曲

唔知有無片

市民=閘機

好撚似雜種嗰啲咁